跌777點

大禍將至

剛剛好跌咗個林鄭